{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_051652",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=59211&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주힐링하우스"
    },
    "text": "ペンションは忙しい日常に疲れた人々に休息を提供する健康な憩いの場です。 ここは慶州の様々な観光地と東海の風景を一緒に楽しみながら、ヒーリングできる場所です。クァンソン海辺は車で8分の距離にあり、北周柱状節理は車で29分の距離にあります。入室は5:00以降、退室は22:00以前にしなければなりません。客室全体でWi-Fiを提供しており、禁煙です。また駐車も可能です。 302号客室ではスパが利用できませんが、他の客室ではスパが利用できます。 202号の客室を除く、すべての客室には個別テラスがあります。ペンションには7月から8月30日まで利用可能なプールがあります。プールは5:00から20:00まで利用可能であり、電気自動車の充電器も備えています。 バーベキュー施設は炭とグリルがレンタル可能であり、基本的に2名基準20,000ウォンでご利用いただけます。 追加で人数が増える度に5,000ウォンが追加されます。 ただし、国内産炭を使用しなければならず、現場でお支払いください。 人数を超える場合には入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理ができません。 また、ペットと未成年者の同伴はお断りしており、利用施設内での火災危険物質の使用は禁止されております。 また、オンシーズン中は一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5:00以降、退室は22:00以前にしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションでWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室全体でWi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペンションではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があり、炭とグリルのレンタルも可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "基本的に2名基準で20,000ウォンです。追加で人数が増える度に5,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションにプールはありますか？",
            "answer": "はい、7月から8月30日まで利用可能なプールがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは5:00から20:00まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのスパは利用できますか？",
            "answer": "302号客室ではスパが利用できませんが、他の客室では利用可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはテラスがありますか？",
            "answer": "202号の客室を除く、すべての客室には個別テラスがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと未成年者の同伴は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと未成年者の同伴はお断りしております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 348
    }
}